====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 2 - Changement d ' échelle , ségrégation sociale , retrait du public : trois raisons pour travailler autrement L ' articulation des échelles est pour l ' architecte une manière de répondre aux enjeux sociétaux contemporains : impact de la mondialisation et de la métropolisation .
Entity Name (Type) :: L ' articulation des échelles (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L ' articulation des échelles (MISC)
Total entitiy counts: 1

